随着《Schitt’s Creek》横扫喜剧类奖项，《无安全感》及其主创伊萨·雷在周日的颁奖典礼上空手而归。 2020年9月21日，《继承》获得最佳剧情类剧集，《史氏河》横扫艾美奖 
 他练习三分，制造犯规，抢下篮板，操纵挡拆，用年度最佳防守球员级别的强度让他防守的人陷入虎视之下。 如果莱昂纳德转身背对篮筐，那就要当心迈克尔·皮纳了 
 中国的“饕餮冠军”们因能狼吞虎咽大量食物而吸引了一批忠实的追随者。 中国为什么要打击食物浪费? 丹尼尔·马洛伊2020年9月3日| 
 首先，遇到其他掠食者没有吃掉过的一整只动物尸体是很不寻常的，鱼龙必须在海底铲下这顿大餐——这对呼吸空气的生物来说很艰难。 2020年8月20日，科学新闻，这条鱼龙在吞食了一个几乎和自己一样长的生物后死亡 
 威廉姆森在一次采访中告诉我:“在20世纪下半叶，这种表示理论的哲学继续吞噬了大量数学领域。” “无用的”视角改变了数学|凯文·哈特内特| 2020年6月9日|量子杂志 
 该死的Rank, 45岁的Badlands在我看来仍然很饿，并且成功地吃掉了12个盘子，很有风度。 视频:我们带着一个竞食者去TGI Fridays餐厅吃无止境的开胃菜，他们吃完了|Brandy Zadrozny | 2014年7月17日|DAILY BEAST 
 然后，就像所有想要快速扩张的公司一样，它开始全盘吞并其他公司。 制定奥巴马医改的公司比以往任何时候都做得更好|丹尼尔·格罗斯| 2013年10月18日 
 但很难说，故事中固有的色情是否是让这本书如此容易让人囫囵吞舌的关键。 本周热读:2013年9月23日珍·瓦菲迪斯| 2013年9月23日|每日野兽 
 中国企业集团吞并了包括星巴克在内的美国公司。 必读书目:《黄金年代》、《漂流屋》和《地图与领地》艾萨克·斯通·菲什、安娜·克拉克、卡梅伦·马丁| 2012年1月30日|每日野兽 
 最后，在周一，AT&T宣布以390亿美元收购T-Mobile及其4650万用户。 前20名企业影响力人物|每日野兽| 2011年3月25日 
 她来不及尖叫，更来不及咕哝，狼兄弟就把她吞掉了。 《雷姆斯叔叔之夜》乔尔·钱德勒·哈里斯 
 然后他抓着头发，尖叫着摇摇摆摆地穿过走廊，紫裙子开始咯咯地笑起来。 环海|阿瑟科尔顿 
 它每分钟或更频繁地发出一声咯咯的叫声，直到我站起来朝它扔去一只鞋或一把梳子。 《红牛和她的朋友们》彼得·麦克阿瑟 
 当我走到一半的时候，我开始感到悲伤。 玛乔丽·迪恩大学新生波琳·莱斯特 
 他发出一声可怕的咆哮，走上前要吃掉桃子王子，这时那条狗跑在后面，咬了女巫的腿。 日本童话世界|威廉·艾略特·格里菲斯